越南簽證問題

月尾會去越南玩

網上見特區護照要拎visa ，有兩種，有種係去領事館搞，另一種係E-Visa。

我見有好多網都有得辦e-visa，唔太似官方，之後落機好似仲有手續。

想問下有無人申請過越南e-visa, 詳情係點？

我個時係喱個網整

係佢個網到申請
最平個隻就得(如果要私隱就貴小小)
申請完俾完錢
佢就會send個email俾你
有你d資料
你再send返個email俾佢話俾左錢d料冇錯
等一兩日佢就會再有email俾個e-visa你
你要印個visa同一張form出黎
入境個時帶visa,填好嘅form,錢同埋兩張相去做落地簽就得
overall平過係香港做簽證
其實個個正式黎講好似唔係叫e-visa
只係一個批准信
但最新好似係有e-visa 應該有唔同
其實你上網search就有好多教學有埋圖

其實仲有種喺arrival visa
要出發前去agent畀錢申請approval letter

不過揸CNO就e－visa啦
e－visa得一個網可以搞25美金
approval letter一般under10美金 去到另外畀USD25

一定evisa 直接搞掂，去到直接過關

Evisa只有一個，官方，搵特價機票網病link

仲要去到乜都唔使補就可以過關

月尾去已整E-visa，好易整，25USD。

宮網整就得 25usd 過關唔洗小費，畀1佢睇就得

呢個對嗎？

是的

月尾去，上星期五晚整e visa 但仲未有

琴晚整左，七月頭去

拎e visa

過關果陣會有人接你 叫你比passport同2張相佢

5分鐘左右幫你搞掂所有野 跟住排隊過關比approval letter

佢睇 成個過程15分鐘內完

好快，我3號申請，4號已經收到email話批咗。記得print個evisa，同好似要帶2張證件相過關。你可以再google下

我星期二搞，都未收到

Evisa我過關無用到證件相都過到，無人問無人收
所有野睇官網最準

BNO 都可以整e-visa?

英國國民海外護照(BNO)持有人不符合申請越南E-Visa的資格。

bno要用返代辦approval letter果隻

呢個網ok
但而家官方都好似出左個evisa website

而家有官方evisa,去到唔洗排隊落地簽，仲唔洗俾中介費